Oracle 中國研發中心關閉 裁員900人 ， 在印度再重聘相同職位!

Oracle 中國被裁減員工在研發中心門外抗議

美商 Oracle 7日在中國關閉研發中心，並計劃裁減員工約 900 人，比例佔中國員工一半，引發員工在研發中心門外抗議，不滿 Oracle 在裁減中國員工的同時，卻在印度研發中心進行大規模招聘，招聘的職位和技能卻和中國研發中心相同。

據 Oracle 中國指出，由於面對快速變的商業環境，公司需要在戰略上作出改變，對現有的研發中心作出適當調整，以確保為公司及客戶帶來更大的利益。

多位在 Oracle 工作的中國員工在微博發文，指出 Oracle 7 日上午招開員工大會，突然宣佈中國研發中心關閉及裁員，將會提供補償方案及職業規劃服務，被裁員工如果願意在 5 月 31 日前自願簽字離開，將會獲得額外補償。

不過，Oracle 閉關中國研發中心員工的同時，去年底其實已開始在印度研發中心進行招聘，招聘的職位和技能要求都與這次裁減職位相同，引發被裁減的員工不滿並在研發中心門外抗議。

由於中美關係緊張、成本上升及營商不友善等因素，多間分析機構均預期有更多跨國外商將開始縮少在中國的投資規模，轉移至東南區等新興發展地區。

平時吹到中國IT幾勁幾先進
原來班高科技人才咁容易比印度取代

不反美了

中國人 = 愛國間碟
印度佬 = 狗奴材

你系美國佬會點揀

唔明呢幾百人咁堅，點解唔另起爐灶，成立間中國資料庫？

有錢賠仲想點 抗咩議？

Make India great again

賠N+6（年資加六個月）譴散，仲想點？
比著係大陸民企畀N+1你都lur飯應啦

最大贏家

唔好講笑 班印度佬玩高科技野係幾勁

Miga

美國已成最大贏家

明知華人最大loyalty就係用美國野/打美國工
等變北韓

當初咪又係咁對香港
邊到平去邊度
有得你嘈咩

錯
係平仔戰術成功

中國又贏

為中國研發職位負增長喝采

想知點解？
去問一問你偉大嘅黨啦
東家唔打
咪去阿里/小米/騰訊...etc

on99, 乜唔可以 裁員架咩？

人工平好多

同意 IT黎講比印度取代到未必係廢

呢鋪印度 真係要多謝侵侵

侵侵先係太上皇 趕走哂其他外資 到時美資全面入場

可能印度律師勁d掛

1: 可以移轉印度
2: 900人自組新公司

好多到香港美資裁員

厲害了你的國

印度佬價又低過你
打又打得快過你

美國麥當勞好勁
侵侵玩貿易戰之前已經賣撚哂中港生意

你又錯啦
係牙習容許侵侵入場
請君入甕之計也
中國再下一城

其實印度it真係好勁

係美國 讀科工既外國人第一多係中國人，第二應該就係印度人

反觀香港政府仲叫人去中國發展

賣國賊 竟敢為外國公司 背叛黨
強烈譴責

Trump 好波

印度越南呢d起飛緊既國家，而家去發展，成功既話隨時做下個李嘉誠
利申：我知道唔係咁易，唔洗屌9我天真

有得996好幸福

印度係世界最大既COLD CALL CENTER

好似收到風咁 完美避開貿易戰

紅色=血
白色=白事

咖哩 vs 填鴨/水煮魚

IT 不嬲都邊度平就請邊度喇

炒完中國請印度

印度仲奸過支那
不過設得廠應該都預你偷

專利

Oracle 出名就係打官司，不過係大陸就...

又有900人要去創業，中國又贏

HSBC d IT都一早搬哂去印度

外資撤離，戰爭應該不遠。

中國人地位賤過印度人了

邊有咁容易另起爐灶呀？你掛個 Oracle 個牌就有人搵你姐，你掛個中國柒牌 database 搵邊個同你買？

一早就係
係美國
印度人做ceo
中國人做底層programmer

印度係IT 大國黎

越南人懶到爆 有種爛泥扶唔上壁既感覺

美國國策

此消彼長

支那自己用去IOE 做國策。咪炒得你班友遲

侵侵政策又合曬high tech 老細何車。可以大條道理支那撤資

呢個係好機會，唔靠大廠，發展自己的投術

返農村搞startup 條條農村都變成互聯網大村

做得好， 點解要養大你班中國狼狗咬自己春袋。 你班中國人當正美國係假想敵， 又間諜 又偷知識產權。

個廣告

下個大國係印度

有得補償重想點

依家大陸大撚把廠搬緊去越南
蚛國根本冇得玩

印度佬IT勁到出哂名
你班蝗邊有得比

客服都係原本Premier 係鬼佬聽

搞搞下都係印度人聽 啲英文好難明

把鳩幾火就雪藏左HSBC 唔用

紅底白字同紅底黃字呢兩種配色最肉酸

印度中國2邊都係垃圾

題外話， 大陸勞工法對員工保障係幾好， 公司遣散係要現金賠足 年資x 月薪， 雖然hk 都係咁計， 但hk可以俾僱主 用強積金對沖， 即係用自己$ 賠俾你，真係on9 到呢....
(利申： 非五毛)

sqlplus /nolog
之後要打殘體中文都唔知點打

同香港畀又真係好嘅

又解放左成千蟈

大陸互聯網公司好撚狗既
之前有睇過的人話，的Team Leader會以初創為名，叫的準備炒既靚過檔，又話有乾股點點點，之後自願離職走左，係本身公司就乜都無得賠。（大陸炒人係必賠錢，用賤招引你自願離職就唔駛賠。）

我平時覺得d 印度人又股惑又懶好頑固 (雖然真係好撚醒）

佢哋無咩偷技術偷機密嘅新聞出嚟

抵啦

同佢地做生意好煩,係撚咁講價

唔知點解美國佬英國佬鐘意搵佢哋做亞太代表 其次新加坡唔搵其他

柬埔寨樓

又然

印度佬：咁得閒偷資料，我返屋企繼續扑野生仔好過啦

印度it好似不嬲都勁

人地同你有親咩支那狗

真係食樹皮
睇黎好快又大躍進2.0

寫簡體字咩色都柒㗎啦

996的下場

又多一千人回鄉創業，農村強大了

日日都偷你野既員工唔洗錢你都唔會請呀